美股認真討論區 CXLVIII

開定...繼續討論...

戒賭熱線：1834633‎

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆

仲以為今次減息可以升一升返去27500咁上下先再跌落黎
估唔到一減唔夠1個鐘就黎了
D大戶寫劇本真係一流 不如試下出大戶自傳搵一筆

尋日啲升幅嘔返哂出嚟

我都係諗住27500至28000先put

apt既兄弟，我岩岩還左d學費俾你地

希望你地炒返上30

推

食完飯到底係會報復性反彈定一野插落去呢

Ecb都話財政刺激一定先過貨幣刺激
德國財長停左個brake 政府可以無視budget balance增加開支 係未做咁解

Germany’s Finance Minister Olaf Scholz has finally admitted economic reality and announced a temporary suspension of the country’s infamous debt brake — known as the Schwarze Null (Black Zero) rule, which insists on a budget balanced between fiscal spending and tax receipts.

債/ 金有咩推介？

新手入左sqqq
各位師兄 有冇野提點等我交學費交少d

我上個禮拜比佢warn左次無為意
之後restrict左買貨上限係settled funds
lift左個flag依家無事自己小心翻就ok

簡單講例如有1000 purchasing power
但得500 settled funds
你當日可以做既係買1000貨
settled funds應該已變零(>500)
同一日最盡係賣左呢1000貨入面既其中500

暴巴你開定多幾個啦

回緊

無 你已經可以畢業

跌幾多，升幾多，上阿

sqqq股神再歸位!

及早離去

可以入sqqq

Sqqq tqqq 兩透都心臟衰竭

put埋tqqq
一跌就fat fat

又撚狗

係交緊學費

教下我止蝕
拎左3000來學野 我應該幾時先走

btw原po似係未settle唔夠settled funds再入

應該係不推文後面加多個不過夜
唔係日日都ifc

未夠1點就咁精彩
美股真係市場透明

上完個廁所又暴升左 咩料

呢個真

我APT37入, 幾時比我坐完監?

AMD

到零先啦
學盡每一蚊

撚狗市 真係想知ai交易同真人比佔幾多先有咁同步既波輻

反觀a股 港股
真係好撚on9
平衡時空咁

我隻ETD本身上月底低過par，隔幾日又升返上去
好在前日有剩錢入多左小小

玩開港股正股
第一次玩d咁既野

不如你去多幾次

散戶永遠都輸

首先多謝你既學費

不過我同你講，37 無可能！ 27要睇個莊想唔想食多水

Jefferies經濟學家Thomas Simons和Ward McCarthy在報告中稱，對聯儲會而言，採取進一步行動存在的首要風險是市場永不滿足。
如果風險資產市場不再像上周那樣下跌，聯儲會將按兵不動，觀望疫情對 經濟的影響
鑒於聯儲會在七國集團財長和央行行長會議召開數小時後緊急 降息，很可能歐洲央行、英國央行和日本央行也將跟進
然而，目前尚不清 楚聯儲會降息50個基點是否足以使市場穩定並阻止股災
由於聯儲會利率政 策選擇有限，資產負債表選擇也有限，政策制定者可能會採取「謹慎步 驟」
可能在3月17至18日FOMC會議上聽到更多關於資產負債表的決定

我都係.... 前幾日絕望到仆街 但又要忍痛溝貨

今晚都預穩升 不過我無貨

apt

apt又痴撚左線

師兄 岩岩訓醒?

apt仲可以炒幾多日

求教 點解個個買SQQQ唔買SDOW

上個po都未追完又有新po出

Spread大d?

又問

1個沽道囡 1個沽納dee 點同

又跌？

伊朗係咪準備滅國
之前仲諗住去見識下伊朗人有幾nice

來，狠狠加倉吧

scon有無人中伏

成篇文好似忘記左trump factor
岩岩又喺twitter開火鬧Fed

P.S. 巴打幾時更新個blog 等緊你

巴打會入軍工股?

減息前兩分鐘放走咗tqqq
又一巴打咗我唔夠耐性

去過 啲細路仔好貪錢
一見你就過嚟乞錢

ibio又準備黎料

SH?

都係食左先 又似彈

點解賣都只係可以賣500

大跌市時 納dee跌幅多過道指?

Sdow 45 lu

其實好正常...
佢個位係做noise maker, 做野一定先過fed
Fed 係睇數據做野

sqqq平囉

Ww3來了

你自已google下道囡成份股 同納dee成份股係乜先入返黎

原來係咁

MS係番落150

減息應該有d刺激經濟作用 點解美股即刻跌

沽空平倉/莊家見平引牛

因為跌完先升

刺激左半粒鐘左右

因為一野爆左500點上去, 好多人獲利回吐

靜係刺激D有錢人, 大公司既經濟

瑪啡依家野你識條鐵咩

啱阿，集氣

留名睇轉燈

點解軍工會升

apt既兄弟們你地有無19蚊溝貨

利申我18 平左倉還左少少學費俾你地

I know that feel

巴打可唔可以分析多少少

一食就彈

但股災來到軍股可以抗股災？
新手想了解下

全世界要槍，可以唔升咩

settled funds(sf) 500係你户口已結算既$
purchasing power(pp) 1000係已結算+賣左但未結算既錢

當你即市買賣同一隻貨500
呢個時候你應該變成pp 500 sf 0
依家你再買貨變相就係先洗未來錢broker墊住先
但個限制就係你唔可以在sf回升填數前賣出
限制cash acct (無margin facility) 或者買賣non marginable securities

1999希望你睇得明
其實我quote條link睇多幾次應該都明

唔睇年份仲以為今年發生嘅預言

半分鐘咋

因為軍事野點都有政府呢個大客，同黑警一樣

利伸9up

哇屌你 唔好嚇我

而家係聯儲局減息，G7都救市 意味住將來有一系列政策去挽救經濟
唔買升都唔可以太淡

始終而家個經濟已經複雜咗好多
仲用以前嗰套drop to zero係唔得
而家牛熊轉換好快，周期短好，甚至唔明顯
估計呢兩晚會繼續牛皮，但最後應該係升

世界愈亂 軍備需求愈大
利申唔識

有無巴打等緊位入amd

牛熊週期已期去到sub millisecond

軍備需求我明
但股災來臨時
全線股市都玩free fall
咁佢股值都應該都會⋯

37 不能更多

咁低

入amd好過 strong hold

撚狗市又嚟

CHOK完就會升返，唔好以為會drop to zero
而家只會短期太波幅回一回調，趨勢都係向上
大家睇路

唔信美國爆緊疲情仲會升

MRNA 無撚得救

基本面好少影響
主要央行肯借錢比銀行銀行都會接貨

歷史高位唔敢掂

幾錢買

了解下緊急減息深層次代表d咩先啦回調你all in左未呀

正解

升過上59喎

有排都未上到 嗰排成個市好帶動左

應該係settled fund可以同一日買賣
都可以再買另一隻股
但要T+3先可以賣再買既股

有錯請指正

唉 我都唔知講咩好

個人愚見
疫情影響嘅係普通人恐慌、生產力下降
股市係大芋想點行就點行
就算係跌都可以炒上比老散接火棒先散水
跌到7788又炒返上，本多終勝

要咁大動作去救
證明個危機足夠大去聚呢班人
一開完會就出手

入市都唔爭在一時
唔做淡都可以cash等下先

好難講 睇返08年 一樣突發減息去救
最後救無可救
依家只係跌恐慌個part 疫情如果去到影響日常
應該會再跌

當然美帝可能處理得好 最好無事

仲跌

可能

減息仲-300
大戶又撚多獲

我都無ALL IN
只係話唔買升都唔好睇太淡
美股本身插咗咁多落嚟，而家減息
未計之後G7會做乜，不宜重注啫

而且減息效應下，係咪仲會狂插係好直得深思
有時托托吓，就唔係托，係真反CUP

係咁架啦 知既話我發左達 補句利申9 up

靠邊站

咁大iv
有錢捱是但買一邊 都好快返家鄉

28DIU

美國人一d防疫意識都無
想可能好都難

今日個市 chok 到跟唔到

頂住左呀

你當個實體經濟死架咩個疫情一日唔明朗一日都唔會升返上高位 最驚係經濟差一排然後拉埋供應鏈落水齊齊死 咁就真係熊三啦

咁再掛低d搏佢跌一波

好快返黎，28放返打和算啦

再加上下個禮拜一中國又有數據 關於外資的 個份都唔會好得去邊 又可以再跌

睇淡
出Q1 earnings就見真章

等美國停工停課再插一鑊

有無股係ER差 但係股價升
黎緊應該全部ER都差wo

Spce

amd前景不錯 但今個月應該會跌多浸 睇位入

所以其實睇住大家傾計我都係食下花生, 同埋一定會留意username

因為我懷疑呢度都好多大戶 跟住成日係度派山埃

我係普通brokerage account，係咪即係現金account?
即使我有多過25k，都唔可以無限day trade？
但我有1日又真係試過瘋狂all in再賣出幾次，又比我咁做
反而今日完全乜都買唔到，0 settled funds

仲未開sp , LP Uber , nike 係都唔上多少少比我lp

SPCE ER睇黎無意思，大家都知佢蝕，同埋佢出完係跌到傻左

應該係視乎一開始pp同sf差果500幾時翻黎
如果t+1已翻番呢500翻黎

咁你t+0第501至1000買既貨
在t+1果日就有sf cover
咁在t+1你就可以賣左501至1000佢

出貨率
市估率
PS5
XBOX
太多利好消息等住出

中意點解讀咪點解讀
睇下結果咪知

利伸重PUT

check 下有無warning?
犯3次就會 lock 90日
可能已經lock左

自己打過機都知啦 amd性能好過intel多多聲 長渣唔玩dt

學巴菲特話齋 只買自己熟悉的股票

無warning啊，只係今日買既時候話我唔夠funds

amd cpu 平靚正

今次股joe 好多野發生
又肺炎 又封國

ZM財報後先走？

問題應該唔止25000
仲有佢個good faith violation

鳩up吹下水算啦 屌你講到似層層有人信左真係分分鐘害撚左成個屋企 害人會折壽生仔無屎忽架

當日沖銷限制真係好多人問

減完息，實體經濟差，銀行仲點會願意借錢出黎，一單壞帳都夠佢做一十單

犯第二至四次果陣lock90日
係lock佢買貨不能多於settled funds
咁佢當日就算放哂同一批貨都唔會多過settled funds

建議整個詳細教學擺#1等大家學野

之前daytrade有無warn你

睇下登記果個email先

其實我想講高位插落黎
以前就可能吹支爆會拖累美帝經濟, 生產出口
但而家係講緊武肺會搞到死人
處理唔好就好似武漢 南韓意大利伊朗咁一黎料死好多人
當年03 SARS冇咩外國領教過所以先輕視
如果真係一封就可以封死哂大量經濟活動
唔係單單靠財金政策可以救到
你人命又冇 冇人開工生產運輸(連旅遊都停哂)
D人連本地消費活動都少得就少
唔係等疫情解決根本冇用
你借錢比D人，D人一定敢去開工同周圍消費咩

我3代ryzen前27買 出左後佢翻個double
當然美帝牛3 係因素

前幾日有份CPU市場銷量 report話岩岩2月AMD銷量衝到87%
以前D人講AMD存在既目的都係逼Intel進步 照買Intel
呢加終於有機會做大佬

幾時出
可能D人又借勢沽

升就窒下窒下 跌就棍落

仲有火雞同俄佬開拖

要靠銀行借出去，但係銀行會咁易借錢比細公司過難關咩
落雨收傘

意思即係假如我而家settled fund補滿翻(即係等於我所有cash)
咁我最多可以all in 然後賣1次，之後即日唔可以再買到？
所謂既多過25k解除無限day trade限制係假的？

我用fidelity
以前新手唔識試過第三次warning之後lock左

呢到好多人都係咁好極端

我上星期五晚都爭D奶野

同一晚又出又入同一隻野
比FT pop up一句話再落埋呢張單就會有機會當你係xx沖銷xx
我之後唔敢trade
星期一晚先冇事正常番

市值差intel咁多 大把升值空間 首先要唔好熊3

無留意啊，照買到
而且係瘋狂day trade之後果1日都仲買到

打埋少少就訓，唔知啱唔啱，自己睇路

普通無孖展account並細過$25000usd唔可以當日無限trade同一隻

假如我有$10000usd, 當買咗一手sqqq並係$15000usd個時放咗，個$5000usd唔可以再用嚟trade，要好似t+2先可以再用，即係要等佢完成交結股票先得
你犯咗三之之後會唔比你再咁做，要90日先得

詳情睇返上面圖

$25000usd以上咩account都可以無限次day trade

agree
好似早幾日有幾位巴打係咁叫人走貨
都起碼真係語重心長為大家好, 救左唔少人
雖然有時串9下人地 笑下人地唔識野 無問題 但唔好陰鳩人

我尋晚同cs個cs吹左好耐叫明左少少
最安全就係我講個做法
買到sf到零之後就唔好再賣當日買入既貨

講講下兩條友好gay
sorry for my goodest English

應該得好多人都知...

我問8仔，佢打咗兩次電話比我，之後明咗

依到討論區，唔係學校
無收你地學費，亦無焗你賭
買得股票夠18歲，自已判斷啦

岩岩開左幾張apple put 3/20 good luck

其實amd server u 先勁
好多cloud 公司都預訂哂佢新果批好多粒core嘅u
但都係果句 實體經濟差嘅話 amd好難避⋯

咁Margin Buying Power 同 Non-Margin Buying Power呢

係wor，真係有email 屌我
其實呢個90日限制，如果我唔用盡settled funds玩day trade/每日只玩1次all in trade
係咪影響唔大？

都係果句
當個市彈翻上去
就有人會屌鳩叫人走貨果位巴打
把口生係人度
但個腦生係你度
倉係自己自己決定
係post鳩叫 spce tsla嘅時代過左

冷靜啲先ching
我都係叫人唔好睇太淡，同埋都利申咗無ALL IN
同埋叫人走貨/ 叫人沽都係風險
走貨後/ 沽完俾人夾都一樣可以有損失
大家對市況唔同解讀，又唔使下下誅心論既

無錯 一旦支那有第二波爆發 南韓控制唔到 生產鏈一斷

amd多春cpu做server先天完勝intel
價錢又平
代工用tsm產能夠

總知ryzen係吐氣揚眉

可以無限次day trade
但係都要已結算既錢夠cover即市買賣既貨

無限day trade你可以諗成有$30000 settled funds
你瘋狂出入出入做10既貨可以玩3000次
但之後都係要停因為已用盡settled funds

cfu amd用台積電代工
台電工廠9成係本土

加油， 開市都唔對路，觀察好耐想開sp , 見msft 好抵，點知一秒從168上到174， 原來減息，但我見signal 似市場唔同意呢口減息力度咁。

不過見差唔多會隨時開lp, 佢跌就接， 無實股個人真係唔實在。

小心個市突如其來係開市時段咁樣減息

市場本身就多雜訊 咁容易比一個留言就改變心意 自己都要反省啦

我無margin無研究了

暴巴靚操作，知實減息call 定金， 不敗之前， 市要跌金又升，減息金又升 型棍

牛牛冇咁既限制

可以睇下

我意思係生產鏈一斷 全球實體經濟變差

8仔都無不過只可以買升，唔可以short

巴打有冇sqqq/sdow?

如果你已經收到你個account已被restrict既email
佢會有講呢90日你可以照trade
但買貨能力不再係1000 pp
而係500 sf
變相你有pp 無sf果陣就算你唔打算即日賣
都唔比你入市追貨
影響大唔大自己衡量買賣習慣

你睇埋consequence果段
錯5鑊可以過主

玩option 緊係牛牛
不過有錢人都係用返IB啦

長遠睇下行 不過執到小小就會走 日波幅太大 撚狗市

Apt黎料
來吧，最後上車時間，重歸40

FYI

多啲監管
對間證券公司即健康都係好事

下！！settled fund限制到得翻cash既一半？痴線架？

好想入brk B 求屌醒

ibio又爆2

係既 同埋唔係紅資產

不過窮L冇錢sorry

用緊我本身個例子
一開始assume你有500sf 1000pp姐
如果你有800sf 1000pp
咁咪限買800囉

加油

冇錯
咁大個人要為自己負責
呢度係討論區，大家想點講就點講
仲細咩個個都係大人
所有自己負責番架啦
信唔信係自己
同個廢老聽財演number降咁
人講咩就去買唔去分析下
咁係自己有問題啦

前兩日收到...原來會收mail我以為一早mark左

過十幾分鐘又收到呢個，係咪撚緊我者咁

而家再望buying power又多左倍
應該都唔會打得爆

空手如同另類沽空，你投資同唔投資一樣要面對賺多賺少既問題
簡簡單單搵一樣野令你有信心長全既投資方法已經夠，買港樓你都要供5-10年先再玩轉按，比d耐性自己
我做indexing就真係未撚驚過喇

再講上網吹兩嘴就當害人果d都要睇咩情況，睇好睇淡大有人在，唔係同你相反立場既就係壞人，你買得股票都要有人肯賣比你先得架
要屌害人輸身家麻煩屌晒果班教人all in炒option或者買leveraged ETF賭錢既人先啦

暴巴睇得好貼
好多時都睇得好透
真係相比之下自己大把野學先學到暴巴一成

上禮拜試過一獲

照原定時間?

今朝先傳緊日本奧運大臣傾掂可以年尾搞?!

你地交換facebook算啦

有邊隻美股係買金

supply 有問題，但唔係demand出問題，wars等多幾個月會慢慢好轉，到時demand 會谷晒係wars後既幾個月

減息都跌
好伏

如果比人限制
就係就算cash investment>settled funds
都只能用settled funds買貨

如果你今日已經係零
又有即市出入
應該你聽日會收到restriction email架啦

咁樣用公司野當聊天室佢會唔會有事架

啱啊 最緊要訓得安樂 次次玩親options sqqq個d 期指都冇覺好訓
而家空倉好正
理鳩個市點
最緊要自己追求咩玩法

如果肺炎真係㩒唔住 低位瘋狂買
之後就打暈自己

真，市場多雜訊，尤其香港人dna 係淡友底為主，聽得多真係以為今次係doomsday

暴巴轉數好快，你起佢底，開post咩範疇都有。

一心幾用

Thanks 巴打

sf 0左直頭唔比我買，所以無呢個問題

ib call孖展個價係邊到睇？

你如果黎多次無settled funds又day trade
就會有以下email

個restriction可以叫佢waive又得
捱90日等解都得
不過waive就每個acct只能做一次

暴巴黎緊會有咩操作？
btw,金其實長遠都係升，銀紙都唔值錢既

佢仲揸緊金，債
好多野又玩日本股

same

暴巴個雞扒妹post
研究股市外都不忘出出火

有冇人比到方向我，call 左期油，賺緊少少，唔知放唔放好，考慮緊兩個升跌因素

升：過幾日討論宣布大規模減產，油價急升

跌：真股災黎料，需求下降，商品價格急跌

好似玩緊msn咁好懷舊

減息hold唔住都唔係第一次 離大熊不遠了

我講應該無野佢講我就唔知啦
所以講講下我都想剎停佢驚佢奶野

收左
點waive架？Live chat同佢講？唔知點解我live chat空白1片又打唔到字

下面就難d
真股災=軍事解決 油會再升
唔會任由經濟不斷衰落去

真係硬住睇市

佢put左 SQQQ同 UVXY 喎

我已經變左咁
應該唔係再睇settled funds啦掛？

我頂 二揀一黎LP 都可以揀隻慢。 之前一樣兩隻， 今次掉返轉跌嘅幅度。

琴日個市咁操作就真係無錯
千升收市

會唔會大戶玩老散
大家轉晒put
再爆升
而家一路跌一路加持

msft?

amd 成日升輻咁就冇咗

出口術減息都跌仲有咩方法救到個市

成日去諗如果係冇用，因為你點諗都唔會諗到結果係點
不過做投資如果唔樂觀係好難玩 晚晚都會諗住聽日doomsday啦咁就實訓唔著

瘋狂吹奏

wynn 洗唔洗跌得咁老實

佢香港個邊根本兩個玩法。

一開始lp 呢隻就唔洗煩

今日彈返個下應該都有得食
係估唔到冇得快成咁

再減

玩option leverage etf唔係問題
但人地當玩幾蚊魚蝦蟹過下癮
啲人自己走去all in大大注

咁大個人承受到風險就得
亂咁學人買又all in
今日唔疴美股
聽日都走去疴第二樣無得救

校長校長

油更加係大户話事
佢減產減唔夠數都可以洗你一波
呢幾年一路減一路向下洗
間唔中打仗 減產又乘機大夾一二下 好難玩

我見佢咁操作都好正，會幾邊一齊賺。 同睇得通透好多market。

不過佢真心轉數快，就算教哂比大家，都未必跟到。

有d好講天份

咁你應該收到/聽日會有restriction email架啦

你好
睇多陣瞓
屈左班同事聽朝9點開會
係咪好仆街

why 今日都跌
之後重唔發發？

wdc

全部野都係大戶話事，股市咪又係，好似減息到底應該係升定跌唔係我地散戶去解讀

諗住大概跌到幾多就入

等緊低位入

live chat 要等一陣有人接你先打到
我上面有msn圖
你劈頭第一句就god bless america fuck ccp就會waive到

只有資金流最老實。 市場trade得嘅都要睇，睇佢流向。

新聞同解釋都係後期加返上去。

靠老散買多d put，跟住大戶扎空

本身真係黑左

今晚要跌爆luuu

呢個真
好有market sense

梗係自己加啦

DAL巴菲特價

你校長黎怕乜
6點你直播唱兩佢地都要參加架啦

46左右 但都仲考慮緊 因為我覺得美股再會跌多陣 反正我諗住長渣 唔急在一時

依家仲有咩會好開？

連$m 都反應呢次加息唔夠力

我都好想買番正股
但根本睇唔到有咩因素令我覺得"差唔多"跌完
睇唔到

我773入 758放 又收皮 haha

捉返黎
自己宣讀聖旨
再逼科組開下會
冷係做過下野
去校董會交下數

睇怕今晚跌前日嘅數

如果我識大戶就好，同一個減息，星期1可以升，今日可以跌，大戶2邊輪流殺，有錢控制市埸真係好

暴跌了 大户又吸水

下個星期一 中國公布數據 再跌過

跌穿26000

唔敢玩tqqq
利申變左好友

唔好咁癲
人地巴菲特玩法係愈跌愈買 本多終勝
佢家下先第一注

好在兩個星期前 冇買過任何野

個陣狂睇voo qqq
諗住放一舊錢入去
最後咩都冇買 今日買左sqqq

48.8入我已經想走

睇暴巴之教嘅試下，到時開 sp

sqqq fatfat

千跌？

盡量忍下手先
我mpf個邊北美都走遲左輸左成皮
個邊長擺債等下

做散戶真係幾快手都要食貴貨
唯有靠對沖去跟機兩邊食
我買左一組MA call put
升跌兩個strike就爆一邊cover淨賺

每日波幅咁大，痴線

會千跌嗎？

唔好沉迷sqqq tqqq
真心好易著迷就當自己係追浪神人
利申豬到仆街

當學下野，原來美國減息個市都跌，屌

暴巴講完D野，我次次都要GOOGLE 再研究先明，好勁

有危就有機架啦
炒唔到向上咪向下炒

我好鐘意佢收購公司果招
賤價買長call

諗起 如果我兩星期入左qqq
之後一星期跌左3000點
今日又減息 又坐下搏升返少少走

跟依個流程 應該交唔少學費

好想學你地玩sp/lp
但唔知基本野只識玩實股
但實股又不斷跌
結果就貪玩tqqq/sqqq

大戶一撚狗就汁唔切

資金流係要睇一段時間先有用？
美股有冇咩網睇資金流？

今期好夠運識到looll提點下叫走貨，又係做淡時暴巴提點會轉向。 又有大佬滮教唔洗下下諗末日，到嘅時間，大把位比大家走。

真係學到唔少野

同埋好夠運係大跌，同大夾都唔洗蝕錢走

校長我九點未食完早餐

咁又係
遲到早退無人會理

多才多藝，幽默的人。 有正義感 起佢底就知

我都係睇完個張60年加減息圖
先試下sqqq 如果唔係唔知幾時先買第一次
留意左2個月美股 想入手
之前睇緊voo個d 諗住慢慢升算
想買個一刻就跌到仆街
又睇到tsla升撚到火箭咁

依兩個月學唔少野
今日先第一次真係買

有冇機會跌2000點

拎埋入去開住會食

會唔會分享多少少比我呢位初哥

其實市埸唔係咁直接。。咁易玩冇窮人
buy the news, sell on fact有冇聽過？

琴日第一次試 結果要止蝕

學大佬彪 同 暴巴就夠了。

暴巴玩法減低好多風險。 計過。

而家見好就收

校長我幫你買左早餐，份早餐唔係我架

多謝
心情好講少兩句
早散會早返歸

近呢2個星期勁chok，要身手好快先會跟到機，唔係好易左一巴完右一巴
option買晒2邊我唔識計要買咩strike 校長有冇教學

有錢既話叫董事奶袋底都仲得

冇求教

真係要沽都要簡隻最弱去沽。

sp 我只做$m 唔洗諗太多。 最多咪接。

我信bill gate. 隻股太靚。 產品係社會工作上必掂到。

咁既市睇價做人
買隻有返咁上下時間
遠少少但平
通常1個幾
即日連升就買put
即日連跌就call
兩邊齊就食花生
單邊市就2-3個strike外

我個睇法係減息都係短期俾位你走 順便每日左一巴右一巴夾死散戶
中期黎睇都係會跌

佢係買左都冇人知
到期日先行使
一次過收購

最弱意思同市場關係密切？
咁好似dow果d仲密不可分
但$m就軟件界龍頭

之前16 入左好多apt 咁都有得走

先升後跌呀校長，買長期遠價，定短期貼價

但係sp要預正股跌多幾多％先唔會接到貨？
定係其實想接貨？

會唔會又臨完爆上呢

If you have decided to do it, do it next night

天知道

wallstreetbet 個到有批高手中高手 , 個市轉去沽aal 應該發咗達， 高位跌四成。

係指泡沫高，管理層弱。一吉就爆個d

啲IV遲早爆

上戶係咁仆街，唔會玩死一邊 咁咪個個都發達？

如果覺得個時開倉合理我會開價內short put 因為我會覺得佢彈先開。 現價170 ， 我會開175 ，利申， 有足夠錢接， 係當買平貨咁。

睇黎除左呢個post都去下果邊睇d高手先

個邊玩得好高，信念都好勁

我買一個月左右遠價
貪佢平
短期貼價太貴
一行相反蝕得好應

港股正股 香討有高手。

連登有多方面市場訊號高手

走左sqqq先跌 你老尾成撚日都係咁 到底係我黑定係投術唔夠

靠apt賺左餐飯錢

琴日入平貨???

今日叫咩??

個個all in
贏都抵佢地贏

其實今次點解市場反應咁大，反應仲大過2008

個病又未到黑死病咁恐怖

aal
日日返完工仲要睇市

我係440個陣買咗10股
唔知要坐到幾時

咁self actualisation 黎嘅
鬼佬最敢咁做

我講下者，真係千跌？

依然手上乜都冇

因為美國政府取態好得人驚？

19年減息升足全年
所以後期係點，根本冇人可以肯定

大家唔好諗住做到big short， 其實幾irrational wbs 少部份神人另計。

long 真係唔可以成日出手。
short 只係用特價咁或收息用途。

亂用options 慘過做鴨。

應該係兩樣 我琴日玩左下 如果玩遲一日都發

以前全球一體化無咁嚴重
區域爆發都可以堅決封鎖就保護到國家安全
宜家海陸空都咁多野行緊
根本就block唔到

個個諗lp 半導體， 佢諗到lp aal 不過我估佢唔係all in , 幾有信心都好 唔會訓身。

去到咁準嘅人 都唔會all or nothing

唉 冇緣 瞓覺冷靜下算 今晚唔掂

開價內仲要多5蚊，者係你係想接貨多d架？

今次係全體會員一致通過減息，我未見過

三次入我都三次輸住走
唔走就贏左反cup琴日

我日日都全紅
就黎信念唔夠啦

我都係咁 走左半vxx之後先跌

我食撚曬星期五 星期一尾市個浪 今日一走尾市先黎升 睇撚到燥

新手初入市10日唔夠就跌幾千點我不打了 止蝕離場

跌穿星期五個㡳，可唔可以

IB 個ACC 原來無權限買sqqq 唯有put QQQ

開得 我預佢升，接唔接都無所謂， 當佢真係升嘅時候 接唔到貨無咁傷。

如果你覺得隻股咁好時機又差唔多 開價外 慘過買正股

睇黎真係要跌落22000
週圖未跌完

今晚到

又有道理，武肺感染性強。

我係今次見到嚇親，年年美國流感死咁多人，美股聲都唔聲下，但武肺開始死第一個就overreaction到咁

wdc 跑出咁多。 唉

鬼佬食完飯會唔會好啲

如果咁心水清，今日一開買 TVIX 真係發到豬頭
又錯失機會

無底

日日波幅成千點，真係好難忍口唔鳩叫

Sub 1% treasury yield CLS

愈係唔認知, 唔了解, 太多不確定性先係最得人驚
自己被自己既恐懼所嚇

債金爆升，救市失敗

係唔係史上第一次出現
唔知會唔會又會骨牌效應

老老實實
如果你買岩邊
呢啲時勢真係賺到笑

其實之前月供voo qqq個d走左未？
定照放係到

唔玩stonks了

可唔可以間單講下暴巴玩法？ 我只係知大佬彪係咁叫人買visa

從來陰跌都係最攞命

有時落重藥唔代表好
都要睇下個病人受唔受到咁勁....
好明顯D人見醫生落咁重
FEEL到實情比已知既事嚴重.....

其實長期睇淡
係中途比佢回彈就嚇到瀨屎以為自己睇錯
大戶黎收我皮咁

好彩信念夠，喺今日高位重put左，等收成

隻amd 彈得勁，頭先升緊3%有諗過target佢lp , 但怕夾起黎走唔切

由個個位到宜家都5%

見證到歷史都唔荒好兆頭

睇唔明美債咁狂升會發生咩事

lp 左

等暴巴得閒上黎講解下。

7萬人感染死3000人 （依個數重要係中共吹）
大把直接去火化 當死左5000人

如果係美國流感咁既感染程度（1600萬人感染）
真係死百幾萬人

我都有睇，見佢虛火緊，驚死

減息千跌之前有冇發生過

推到暴巴見到

其實長期睇淡
應該慢慢入市
唔係一炮過追

我買 TVIX 都係用我 25-30% 買
唔會買多，一賺就走，
擺都費事

bond跌到傻

IFC見

你應該去了解下流感
香港流感 大陸流感都死唔小人
死亡率0.1%

都岩
心態差好好多野要慢慢學
當交左學費 貴野黎

資產收皮，資金淨係搵債避
如果勁過08去比較
要搵埋大蕭條比？

其實我覺得都係恐懼多，現實情況冇股市個情況差咁多，依個武肺係第1次出現，d人唔認識就會好驚，人性係咁

完全失控
個市free fall無水花

油趺到仆街,YEN都升穿埋,股JOY近左一大步

巴打係咪轉左全put 倉

玩債既人危機意識果然勁，但係到整體都大暴發，債又會回？

大家有冇用銀行買美股

真係irrational，恐慌多過現實

係呀

見證咗looll 兄講法。

佢上上星期初叫人平倉，同等機會入貨。

bill gor好勁？

fatfat

而家咁樣就寧願咩都唔好做
呢兩日我都冇入市，當賺左算。

不過你比我睇，聽日有機會回
今日跌 1000 聽日可能有人想入返，似星期五個 feel。
TQQQ 好價可以考慮下，我就得緊 6 字頭

Looll巴叫人等返3 4個月先入貨

但呢個機會幾時先入得
金跌 油跌 股又跌
諗唔透 唔通已經好多人收左皮

等緊 6 字頭 ^

死亡率低唔係重點（而且其實都唔係真係好低），重點係呢隻毒做到整你唔死但唔醫唔得嘅效果，當中耗用嘅資源其實極大，而且如果一億人中招，有2%死，50%有徵狀，講緊係二百萬人死，五千萬人返唔到工

本來我想等多陣
睇下大陸工廠有冇二次爆發先搵位入正股

不過似乎今日個減息
點醒左啲鬼佬話佢地知好大鑊咁又跌過
加快左個劇本咁

無呀 一日綠一日紅
我係睇淡嘅

金都回左啲

tvix真係痴線

我仲以為你the big short 發左

打完個J冷靜返 空倉瞓先 祝各位贏多啲

hi 淡友

bond yield 唔抽返上去都好難轉勢

星期三先開始put少少
補唔到幾多

要等各大大教路, 小弟唔識睇

咁又係 以你上面個case，short put收premium大約可以收到等於正股股價既幾多％？

明白 玩玩下覺得tqqq安全d
當落多少少嘅時候
因為彈係必然 唔彈就大家齊free fall
多謝巴打分享

0.95

今晚跌2000

我兩樣都有，我諗住金會破歷史高位

0.05

香港年年死百幾-幾百人

但武漢肺炎個死亡評遠遠高過流感

安全點解係tqqq

無病症傳播
高度傳播
依家感染人小
有藥食

多人感染
連普通藥都唔會有
最怕變左西班牙流感
有錢都無用

FED再減多一格都唔掂
等睇聽日港女爆

期權淡倉好強勢,港女係睇幾時

tqqq博轉燈
央行又好投行都好
都唔想市場崩潰

一般 1.5 % 個個月

記得玩short要係有足夠錢接哂貨為依歸, 一張option 為100股

希望夏天快來到
睇下有冇機減弱隻毒

港女平行時空，千升

有錢先玩到

SQQQ好撚爽啊

已經quit左

減息個刻做錯好多決定全倉lp 月尾再開apps

千升，不過我買個啲又唔升

咁要睇爺閪水有幾勁
呢幾日異常地靜

宜家買唔買金好

lp 當正股好危險 ，過來人， 清袋

冇人信跌2000點今晚

RE:START

唔係個個狗衝bond, bomd價升咩
定係你講緊bond yield 跌

你用如果去諗個最worst situation出黎咁就係跌到咁囉，但事實係味出現，但d人就驚左先

bond yield 打漏

今日突然係開市無耐宣怖減息真係減爆沽空友， 睇債都見到流走緊。 佢地真係傷

唔識， 亦覺得市場千變萬化

係，死人都其次
你國家勞動力拖住左冇生產力之餘只係消耗食物同資源
成個社會好快崩潰

d人係股市度draw左錢走，咁要搵野買咪入債避險囉，股一ok返就又係債市轉返錢出黎

大檸樂

呢下減息操作真係不智
連老散都知老美經濟唔撚掂
變相恐慌性拋售

垃圾聯儲局係要同淡友作對

歐洲 韓國依個星期直線上升緊
聽日美國都過香港頭

呢兩個星期關鍵 如果社區爆發擴大就玩完 準備停工停課鎖國

你吹到一億人中招咁冇野好講
上年年尾開始到依家，中國都係total感染都係10萬人唔夠（雖然係假，就算10倍都係100萬）疫情最近開始受控 仲要中國本身一開始唔知有呢d野，冇做防疫措施一定係最多人中招，依家全球都知道呢單野，有做措施，我唔覺得其他國家會多人中過中國
你到底要點先計到會有1億人中

美國人囗多，其實中返一二千人影響不大吧

無諗過 一個肺炎攪到 美股08年果種大屠殺

睇下邊度爆 Boston NYC 呢d地方爆就死撚緊。

nike唔好跌住

不過美國人好似手緊過香港人好多
香港好多人一年半年冇工返都頂得住

16

美帝減完息之後升咗一陣，連登仔：
減息呀，啲公司賺多咗錢呀，升到仆街啦！

點知跌返轉頭，連登仔：
聯儲局梗係知經濟大獲先減息啦，跌呀，跌2000點呀！

識野

笑死

希望最後一個鐘彈返D啦

中國未全面復工 今日得150個感染
140幾個係武漢 香港2個 重有幾個是但

睇完依個數據 我都知中共想復工復到傻左
香港封關封到得返一日300個大陸人落來
都可以日日陰d陰d+幾個

你同我講深圳廣東千幾人感染 連續幾日0新個案？

唔復工又仆 復工又仆
依個局根本唔知點拆
中國停廠 世界都停左一部分

最怕係佢地因為醫療貴 中招都死頂 越傳越多人

而家一定la實在太貴

要頂返200點上去啦！無時間了

15.5啦，未食晒尋日個升幅
聽日應該16

正好多平野執

我個重點係個後果可以好嚴重，所以各國都應該要岀重拳應對，岀重拳本身就對各行各業有好大影響，而唔岀手阻止就只會漫延

至於一億點計，剛剛有巴打講左prelim data武肺r0係1.4-2.5，而西班牙流感係1.8，而西班牙流感有五億人中招，今時今日全世界往來唔會少得過1918年，只要人數多到醫療體系無法負荷，中招人數會急增，一億人中招唔係無可能

逢彈加put

唔係咩叫殺2邊

果然！

call

原來依張圖係日線
熊市係咪一個月內完成

其實係分鐘線

十幾分鐘之內就有咁多內心掙扎

咪者係同中國一開始咁，中招人數不斷直線上升跟住去到peak咪回落
你覺得其他國家感染人數會多過源頭中國？

中國個人口基數大
但計比例來講 韓國班傻仔 可能輕鬆反cup

中國好懷疑peak未

中國嘅數字信唔過
佢話而家疫情受控有可能只係想啲人復工
我唔信中國十幾億人口一日得一二百單

其他國家會唔會感染人數多個中國好難講
民主國家好難話想封鎖城市就封鎖
外國啲人好講自由唔會個國家想點做就點做
你淨係睇下美國流感啲人有疫苗都唔打就知

我係

本身美股已經overpriced 上星期只不過係咁椅清清啲泡沫
今星期開始真係反映肺炎對經濟既影響
而家真係cash is king 忍下手兩三月再玩都未遲

都話減左息仲衰架啦，咪姐係話比全世界聽今次肺炎好撚大獲搞唔撚掂供應鏈爆晒，係咪弱智
成手金同債既call 等收錢

訓唔著

想點？唔跌我點入

有得揀咩命運共同體
隻病毒邊個做

後果緊係可以好嚴重，所以先會跌到pk，如果係流感程度1點都唔會跌
依家各國都應該會重拳應對，唔覺得會好似中國咁既情況再次出現
影響係有，但係短期，你睇下中國都係停工1－2個月左右
而其他國家好多都仲開緊工

西班牙流感個陣既科技水平同意識唔可以同依家俾，人類係會進步，我相信其他國家唔會爆得勁過中國啦掛？中國依家疫情差唔多尾聲先係中左10萬，10倍都係100萬，你要1億中，者係黎多99個國家好似中國咁嚴重先有，真係唔係幾可能

第2嚴重既韓國都係講緊幾千宗，成件事2－3個月全球中招人數係10萬到，每日新增total都係幾千人左右，可唔可以計下要點樣跳先可以跳到去1億人中？

美國人冇儲蓄習慣
銀行好多時都係得一兩千蚊美金
基本上唔做一兩個月野就已經唔掂

如果遲啲好似香港某啲公司咁放冇薪假
應該好快啲人就供唔到樓供唔到車

vix 縮， 揀錯uber put 投降。 開咗 spread 做返$m 算。 訓覺

等埋 Q1 業績出街先入都未遲

計％做咩？ 依家係計全球總感染人數架嘛

vix 今次去到41 就回 淡友小心

咁如果咁都唔係peak會係幾時

我做野果度己經出左response in case 中招 要用有薪假放 放哂要拎no pay leave

你要講人數咁屈
計返比例明顯公平啦

我都有乘10倍，都係1千人多d，20倍都係2千人多d
但係其他國家個源頭細過中國n咁多倍，睇每日全球新增感染人數個trend都係加千人多d到，有d國家幾單幾單咁，要幾多日先可以去到10萬以上

Sqqq過唔過夜好呢

咁依家係講緊對全球經濟既打擊呀嘛，你講比例有咩用？者係如果有個小國當30萬人，有30000人中招，成10％國民中招咁大獲咁者係全球經濟等於即刻爆？相反中國14億人，如果淨係得1％國民中招係咪等於咩事都冇？

2009年swine flu r0 1.2-1.6，最後130萬人感染（香港都有34000人中招），其實病毒要大規模爆發唔係真係無機會，只要走甩一兩個人都有可能發生

倒升收市

倒升cls

voo @276

130萬人同1億差幾多呀巴打

去到某個位條數就唔係linear 咁計，係exponential 咁上。唔會再係幾單幾單咁加上去

韓國2個市
幾日就4千單

幾個大型活動加幾個大人口市
輕鬆上10

睇下香港既group case係點傳染
就知人傳人易到仆晒街

大陸春運後散出去返鄉係第一水
睇埋收返啲人歸位復工第二水先講啦

我咪已經講緊exponential 咁上，當韓國個base咁計，依家每日都係keep住多幾百咁上，而其他國家既base更加少，得1百幾十，要點exponential 先去到10萬人

一開始唔知有事，咩防疫都冇做咁一定好多人中，跟住知道左之後，人既防疫意識會即刻提高返，跟住政府又出招，大型活動都可以取消，同埋捉返d源頭出黎會好好多

依家韓國係半封左2個城
先控制到感染

唔封大量人傳播
只要大家走多幾步
每個城都爆發
上10萬話咁易

封城就死經濟

Exponential 咁上好短時間就可以到10萬人
當然冇人知道最後會唔會係咁
但就係因為佢嘅不確定性啲人先驚
而且你見到啲國家嘅反應同埋專家嘅推論
情況確實有機會好壞

點睇得出倒升

睇下彿堂事件
就算全民帶口罩
防疫 做得好好的香港

一單出事就會傳播大量人
何況其他做得唔好
無準備的地方

d人係鄉下個陣都會計病發時間，要發依家時間都應該發左
歸位復工之後係點根本冇人知，但唔係一尾諗晒係最差既1面先 次次都諗係doomsday咁悲觀

潛伏期可以24日（鍾南山講的）
加無病徵人

武漢出去第一批傳比人

都未過潛伏期

24+24

今日唔訓一晚先回血回返萬幾蚊
仲輸緊6 皮野

咁封左城咪控制到感染，又點會之後大家走多幾步每個城都爆發
封城就死經濟係暫時性，1－2個月後冇新cases都可以解封，而死幾多經濟要睇個個城市對成個國家經濟重要性有幾多

同埋wars其實唔會改變成個經濟大氣侯，經濟個底係好，wars只係暫時性影響，過左wars一樣會好返，係將d demand delay左去下幾個q，後幾個q可以追返部份失地
經濟個底係差，有冇wars都係死路一條

放咗啲肉未

就算而家唔係doomsday
但中國廠冇人敢全面復工
開到廠既只有最多60%生產量
咁問題就黎啦
d 產業鏈全部一環扣一環是但一個供應唔切就會出現連鎖停擺
錢就會開始轉唔切
呢個只係中國境內發生已經咁影響歐美

重未數到歐美如果停廠停市到底會有幾大殺傷力
呢樣我諗聯儲局係預計到黎緊既壓力有幾大先會突然出手減息
公司債務違約越黎越多
盈警越黎越多
失業率越黎越高
市場已經將好消息當壞消息咁睇，所以今日倒升一樣插返落去
而家tsla 今年既target 已經冇可能達標，gigafactory 既高生產速度造成倉存過量會成為第二個問題

原來the big short 係真
當你做淡搵大錢唔值得咁開心

韓國控制到？
只係減慢 包括大陸都係減慢

睇下台灣封左大陸
近幾日都有病發

世界唔封城先係主流

而死一個城 國家
對全球化的現在
係好大件事

無左一個地方，會出大事

再加恐慌

都係要睇下個base有幾大啦，同埋依家都唔係Exponential每日新中人數係之前1日既一倍一倍咁升
將來係點走根本冇人知，所以咪話依家係跌定左預計將來會爆好多人先多過現實既情況，股市係玩預期，所以依家插係插緊將來，到時如果多左好多人中招，但個數係預期之中，個陣應該反而會升都唔出奇

彿堂事件有幾大量人中招？
依家全球都仲冇準備咩？

24日係extreme case wor，事實上平均發病時間其實係得5日左右

早三日我大陸親戚住嗰條村隔離間紙廠開工第一日就有湖南工人落左黎，第二日老細見佢唔舒服，結果量到佢發燒，追問之下原來佢老婆中左武肺，個工人原本要隔離十四日，但佢偷走落嚟，之後間廠即刻封左，個工人去咗驗，之後我d親戚走去打聽係咪中招，原本話尋日有結果，但當然到咗尋日就無曬消息啦，個工人去咗邊都無人知

彿堂 做例子
一人傳十
一個堂 有幾多人在
要傳播話咁易

睇下歐美有咩準備
佢哋連口罩都唔夠
講緊美國醫護

連藥都就快唔夠
原材料係大陸生產
無人開工

幾個人24日就可以玩死人

武漢一開始又唔係得幾個
你以為好多

韓國邪教 1個人傳播

咪係邊忽升

隻病毒傳染力太勁 跟本防唔到
加上咩國家都有廢老 衛生意識差
有排爆

刁大大要0確診，可能直接火化左掛

你依家講緊既都淨係得最壞情況係點，你係用緊如果唔係事實
其實世界上所有野諗到最差都係可以好差，出街可以俾車撞到，飛機可以空中解體，突然有一日可以生cancer 你有冇發覺自己個推演係一面例去晒最差個邊諗
點解你唔會諗埋最好個邊又去推演一次？

減息一早預期左，尋日升個棍咪就係反映左減息，如果唔係咁你點解釋尋晚升個棍係升緊d咩？今日倒升插返落去同公司財報好高開跟住插返落去好消息出貨有咩分別？尋晚個棍升得咁大，今日仲有得倒升有人簡食糊有咩咁出奇？

而家tsla 今年既target 已經冇可能達標，gigafactory 既高生產速度造成倉存過量會成為第二個問題＞所以股價咪已經偷步插左，反映預期呀。。到時q1如果條數係差，但好過預期，一樣照升架。。

投資如果永遠都係悲觀其實好難玩

期重插緊cls

follow through

我試過樂觀嫁
但上個禮拜不容我樂觀

上星期我都好難過，不過我依家諗返其實市埸一定係咁極端，升個陣會升到high晒，你愈唔信邪去put佢就愈升就有，跌個陣會跌到你慌晒，你諗住去接刀撈到底，佢就跌極都仲有，大戶係利用緊人性弱點，如果大戶咁好人淨係跌到去你心理承受到既位咁你點會識驚cut loss，咁佢點掙錢
不過長遠d睇，我始終對美國同好既公司有信心 將來睇返今日其實只係好少事黎

但上個禮拜不容我樂觀

波幅咁勁
call put一齊買先

上個星期我已經講左雖然個大市係反覆向下，但唔好買option，因為會左一巴右一巴輸死你，忍下手三四個月後先買貨，到時你會賺到笑

iv 升哂冇肉食啦

好多人live paycheck from paycheck
一兩星期無做野已經無錢

都算年青
同埋停課日日夠瞓
跌到爆

830 有supertuesday結果 好緊張

一起身就見到咁

走住一半sqqq先

左夾右夾 爆曬春袋咁 cash is king

神級春袋市，but連登仔繼續沉迷tqqq sqqq ,亦都有唔少人吹奏自已t/s qqq又贏幾多長賭必輸呀兄弟們

M$又特價

等緊

想請問下唔同結果會有咩影響?

貨運都出事
係死物到生存2x日

有咩債券etf好買

tlt
tmf

諗住update個blog寫幾篇高息歐洲股 等大家唔洗淨係買匯豐
有無興趣睇？

我想知cs 即日買嗰啲貨係咪睇唔到均價
我見完市先會喺gain/loss 幫你計返個均價岀黎

Friend here

有

3M又跌

呢到無人屌事後飛既

咁大波幅要大心臟先玩得

期又挾

玩左差不多一個月 交左400鎂學費 都叫做了解下股票市場

最好的部署，最差的決定

我主要用pc app, street smart edge

會顯示個平均成本，p&l 都係用平均成本計

日日過山車咁 我諗住投資 而家好似比人捉咗上賭枱

跌完升 升完跌 跌完再升

投資既話建議唔好日日睇

跌完再跌

買完del app

sqqq 班巴打瞓得著啦

金價

訓醒數錢

tvix 直情訓醒笑到合唔埋口

又升番哂

又黎

又升嚟放血

殺上殺落

經過星期一被撚左幾鑊後
而家心情好淡定

你班反手再反手既賭仔 ifc左未

靚位加sqqq

升咩

超級星期二結果？

冇人叫你玩高風險的股票，等時機買index etf or bkrb, 咁咪唔上賭枱囉

未升
但血已放

太多人
逼唔到入去

大家唔會太貪

日日搵隻option double 到 day trade 咪算囉

美國冇負資產呢樣野，買樓供唔起就斷供，銀行追唔到

再唔係燒屋claim保險

已經放左係頂，但冇人睇

大特價

咁好玩

痴線，訓前訓後差7000美金，已家又升番3000

暴巴搞緊咩大茶飯

收市就挾期 開市前就碌落山

唔係點解美國sub prime輸到爆廠，而家有冇改例就唔知了

美國個mortgage唔駛上身真係好好

咪又係大路野

呢排辛苦你狂開post

唔係嘅，都有foreclosure
銀行可以收樓拍賣
仲有會爛credit

sqqq/tqqq

屌你
訓醒開account 又-100k hkd

期貨大爆升
無事了
琴晚只係回吐番少少星期一既升幅
美帝繼續拉升全世界

尋日做咗柒頭lp 咗隻倒升股。

無得食尋日個轉。

有冇重新考慮點佈陣？

呢個真
啲po去得快日日開兩個咁濟

Biden 贏左Sanders

絕對有

理論上減息唔係會減低投資成本 減低存款回報 刺激投資意欲咩？點解反而會跌市

暴巴，金你係玩期貨？

又係利好消息

會唔會寫埋日股個邊，有留意開好息巴同暴巴嘅交流

不如trump直接宣佈當選啦

一動不如一靜啦

絕對有 支持巴打

宜家sp 接到貨到只加正股唔減，做住對沖。

最多有signal lp 個股算。

投資市場不嬲行動快過現實情況架啦
好多時候炒既係預期
冇話驚唔驚定先
到情況confirm你先黎部署d價錢都唔同哂啦

跌多多回少少je

要等埋加洲同Texas 2個states加埋都有6百幾個delegates

資產配置

想睇呀

Sqqq 35見

我cover歐洲比較多 日本淨係望過banking
有時間會寫下

An Amazon employee based in Seattle has tested positive for coronavirus, the company said

黎料啦 開始啦

An Amazon employee based in Seattle has tested positive for coronavirus, the company said

醫藥股ino應該仲有得炒，但我早走左一日

睇唔透

學野學野

俄羅斯輪盤邊有得話賺到盡

我蝕住走 點知尋日就有好消息pk

好呀，歐洲都有興趣，我投資年齡唔長，所以未涉獵咁多地區，都係主要了解美國方面，但係見歐洲肺炎開始爆，都想了解下佢有咩比較優質嘅資產。

之前因為見你地講日本reit同民生股，所以都開始留意唔同地方嘅投資機會，如果你地繼續係到討論或者寫blog，都絕對支持，了解消化完會再睇下搭唔搭到咀一齊討論下。

總之醫藥股呢三個字都咪撚掂就最安全
同埋係咪跟支牛d 新聞黎炒？
濟後消息都炒輸死你呀

但傳統大藥廠跌到仆街

咪話左醫藥股呢三個字都唔好掂住
個市失左理性比d 莊夾上夾落根本好易夾死

多謝巴打指點
ino係睇好佢先入，但係磨左太耐忍唔住放，點知一放就升
基本上醫藥股感覺似炒完，連正股都暫時唔入住

炒完一隻唔知下一隻係咩
慢小小都輸
真心唔敢掂

個d升巿既時候都唔識郁

拜登贏曬Virginia, Alabama, North Carolina

兩件老鬼企都企唔直仲選總統 得唔得架
馬哈迪94都仲企得直過嗰兩個

Biden贏嘅話香港

估唔到喎
又話sanders 民調贏好多既

要贏啊唔該

be water act 遙遙無期

琴晚入左少少

尋晚見5蚊已經覺得唔值，無入
點知盤後8蚊
巴打唔好揸太耐

講到佢贏侵就輸硬咁

債息不停咁插，其實係咪迫fed 好快再減息

少少姐 輸有限錢
盤後價多數唔駛理

盤前盤後放個價會靚d

Biden贏嘅話是咪對侵侵有利啲

侵如果搞得唔好武漢肺炎危機，個市又不作為
真係好難講

bookmark
今日pre market沽少少，反正依d熱炒股唔缺傻鳩 pre market天價接貨

個堆細野，你估真係有實力咩
吸籌拉高派貨，回歸原點，必定發生既事
做多同做空都係睇個莊幾時入水同散水

苦主區

pfizer 大野黎

ino wow

你小心ino夾多棍double 15
會好影響心情

突發 amazon總部有人確診

同支那個隻歌禮一樣，得幾億美金市值，但又吹到做到解藥。

ino未見到個高位，唔知個莊有幾多錢夾上去， 岩岩先2>8 4x

apt 4>40 10x
ahpi 4>47 12x

藥股一爆，即時少咗好多人

+300

今晚咪又插

根據我港女多年追妖股中伏既經驗
妖股高位沽空 winrate係100%, 不過你要賭個莊有幾多錢夾上去

唔升又點插

震完倉升番唒

啱呀

正又夾返上去求夾高d, 5點鐘準時沽

亞美今晚會唔會仆街呢

要入tqqq了

omer狗衝

竟然有隻股叫wifi

美國民主黨總統提名初選 拜登暫勝7州領先

美國民主黨「超級星期二」總統提名初選投票，美國傳媒報道，前副總統拜登至少在7個州勝出，包括阿肯色、明尼蘇達、田納西、阿拉巴馬、俄克拉何馬、北卡羅來納和弗吉尼亞州。資深參議員桑德斯就在家鄉佛蒙特州和科羅拉多州取勝。至於紐約前市長彭博，就在美屬薩摩亞勝出。加州、得州等14個州和美屬薩摩亞的初選投票，將決定民主黨超過三分之一黨代表票誰屬，預料結果有望令民主黨的選情更加明朗。

2020-03-04 11:27:04

我都明，但本地妖股沽空麻煩，借貨又貴

有冇妖股教室

都就嚟兩個月，仲有人覺得武漢肺炎同流感差唔多
中國嘅大外宣果然有啲料到

外國政府點會唔知
但全世界都為左保住自己經濟, 襟得一時得一時
美國情報部門分分鐘知大陸真既人數係幾多都唔奇

我早放左

將你係港女妖股追高中伏個過程，變沽空操作咪得

你地仲熟過我啦

我無玩過

政府多數知，華爾街班撚樣都應該知
佢哋係貪心但係唔係傻

早幾年見過湯財有教，不過佢係買多，而且沽空股仔一向大忌，始終貨源歸邊，唔係個個頂得順

最近d概念股仔 蚊股爆10x左右 就派
同毛記個次差唔多

apt ahpi 40腰斬下落到13, 平倉升返做20，我覺得20沽空個位係最安

我未見過一個莊開逃生門俾返頂峰接貨既人走

但願我錯失過嘅股票終歸收皮，咁樣我會好過少少

睇完終於明，果5000$利潤要等佢收割埋先算自己錢

典解你個人既心腸咁壞

唔洗願妖股終歸收皮，係必然發生既事
強如佢3毛炒到15蚊 44倍

都可以一日內14變回原形

所以就算買都千祈唔可以大注

ching hi今晚就清左去 知錯

今次減息減得咁急，即係fed覺得上星期嗰波急跌可能仲未完全price in武肺對經濟嘅影響。應該有啲市場未預見到嘅數據好撚大鍋

唔洗知錯，ino等緊你地2蚊變20蚊
我又入黎同你對賭

可能係我同你交學費

hold cash 永遠最安全

製造業pmi

受依到巴打指教，pre market 真係拎黎出貨用

琴日試完真係幾開心

冇人想喺自己任內經濟爆煲留歷史污名，所以有事上黎就會出重手救，就好似寫曲咁中bug你會寫新曲去救面整少會重新寫過
爆唔爆大家都係估估下，坐定定睇戲參與歷史事件算啦

ino小心夾高，未到頂

政府肯定知實情，但唔會完全講驚恐慌
西片災難片都係咁啦

bloomberg 收皮

美金定yen好

sqqq又夾
屌

政府就算知
都唔會咁易同公眾講
因為公眾知左真相都係亂

今日好靜，無人出黎鬧淡友

+400 又打假波

你揸咩貨?唔係SQQQ咩

係咪講緊我
被sqqq tqqq逼害之一
其實都係自己以為係捉浪神手
結果夾到春袋都爆

個D留言好撚煩
轉個頭自己7返又潛水

呢個short係比當年08個short更大
果個係機構炒bubble 引發出黎
仲有實體經濟
政府幫銀行頂住比實體經濟慢慢做翻起就無事
今次疫症係實體經濟直接受害
咩行業都受害
你見宜家d 鋪頭早收就知咩料
早收完 頂到按金果舊錢用埋
d鋪一定毫不留情咁執
宜家係租約按金未燒哂d鋪先未執⋯

呢個真
世紀災難性股市爆破咁

sqqq又然？

佢地已經輸到語無倫次
唔好怪佢地

不過尋日幾棍咁大收佢地皮都真係估唔到

今朝未爆帖，消失左好多人
輕鬆討論

林鄭囉

買t就drop 買s就升
燈神 左3把右3把

其實升又可以賺錢
跌又可以賺錢
有乜好鬧

高買低賣

呢兩個星期已經幾次 神操作

個市好飄忽
有隻正變負
有隻再跌就入價

呢個真
好想討論d經濟問題/操作經驗分享
想問有無巴打經歷03 08 兩次股災

Biden反cup

仲忽過港女
睇黎係個天要我學下call put

比你然短期錢
到時大把人失業
到時仲麻煩

用黎對沖都唔錯
做唔到保賺
都可以止下血

好好地玩下正股 etf唔得的 係都係捱眼訓即日鮮

數據表明，美股從來沒有因為加息被搞崩掉的，反而是加息過程結束，開始降息，股市衝高，經歷短時間之後見頂，然後才扑街。 2000年，2008年，都是這樣。

每日無神神爆升/暴跌
正股etf都同即日鮮無分別

可以想像美股區的巴打 10個有8個係腎虧

琴日衝左1分鐘就好似食左過期春藥咁

信念返家鄉

feel到Sanders會贏

期升成400點

今晚開市先算啦
望住佢都無咩意思

其實有咩好鬧
一定贏哂咩又唔係未來撚
大家討論下唔同觀點一齊學野仲好啦
炒貨最忌睇得太少資訊就判斷（我覺得）

Here's a quick look at the overall delegate count so far after Super Tuesday.

Biden : 376
Sanders: 295
Bloomberg: 32
Warren: 24
Gabbard: 1
Remember, however, we still don't know exactly how many delegates each candidate will win in the big states of California and Texas. We're also awaiting results in Maine.

A candidate needs 1,991 delegates to clinch the nomination

biden win

美帝QE 好似14年開始？一路都冇大調整
借今次契機執番正個經濟結構再健康成長仲好啦
咁多年大長升一睇就知唔現實

洗撚左2億搞選舉工程 乜撚都冇

咪係，跌市唔想太高風險put咪去避險/cash
冇貨響手時分析先會準d
少左持貨感情包袱

巴打你係咪冇睇Rember打後

到差唔多開市先啦
仲有成8個鐘太多變數

但bloomberg收皮係好事
王x山支持住佢係美國做undercover

想問下牛牛有無t+0 三次定唔知五次嗰個限制？
定都係要入夠25000？

支那牛無 t+2只會你cash out時要守
3000美金就可以玩option

咁我心中富有算

T+x 就一定有, 但你唔係cash out, 基本上無呢個問題
前兩個POST有人解釋過, 牛牛你係用牛牛個名去Trade, 所以無25k呢個限制

今晚又千升

牛牛無限t+0 唔洗25000

感謝各位大大回覆

SQQQ@26 信念

巴打你星期五嗰日高J咗？

YES

點會乜都冇，佢想拖sanders 後腿，唔係真係想贏

China Joe

其實依個夾袋市，你地有無人日日玩qqq可以贏到錢走架

琴晚期都大起大落狂轉燈

支牛即食好似唔洗息
當你孖展咁

加州有415票? 好似仲未開
一炮定江山?!

想問ib 一出一入係咪2蚊佣
咁同支那牛咪一樣價？

有
你唔貪心其實ok
先睇佢一陣點走上定落先唔洗咁急
買左就唔好理佢set定止蝕
我就習慣訓前賣曬d貨
寧願賺少d都唔好倒輸

一般止賺/蝕會 SET 幾多%??

其實Sanders出線幾會大左既話= 福利主義+狙擊富人
會令到美股DROP?

邊個上都drop ，狙擊窮人就見過，未見過真正狙擊富人

同時 Biden 花名China joe

我會諗 佢點傾中美貿易協議第二階段，同埋歐盟北約支出洗費，難民問題... 定佢唔撚理繼續友好洗費攬上身 大愛 搞其他嘢

見你平時都正經討論
估唔到你會咁玩

支牛一出一入4蚊起跳啦

做乜鳩

用過支牛轉用ib
先發覺支牛咁撚好用
睇圖可以睇埋自己之前幾時買賣
成個interface一眼睇曬所有野
ib做唔到呢個效果
要日日export交易紀錄做record

呢個珍
好難相信有美帝總統會真攻擊有錢佬
選舉口號ONLY
在公在私為左美帝擴張又係靠大戶

嬴左兩次錢就開始貪玩成性
tvix嬴左少少盲當自己係捉浪高手

新手用ib
sorry奈巴

總統都要顧住d大戶呀，你睇下班軍火商捐幾多獻金俾d政黨，你敢搞有錢佬同搞爆個市同倒自己米路冇分別

富途除左係Qq旗下
功能 速度 完美

其實依家全球經濟有隱憂，首要都係搞返起個經濟先，應該冇咁多心機打擊中國架啦黎緊，美國依家自己都有d小病顧好自己先，所以可能d人想china joe上位，有利經濟

你做緊既野係time the market。。。。仲要係極短期既預測，極短期既market 其係係random walk
如果咁易估中晒幾時升幾時跌神早發晒達

IB 個 UI 擺明趕客
不過我有基本買賣功能就夠

係跌呀

暴巴可唔可以講下個表點用

想知用ib 既人係點樣計數
入EXCEL?

用MOSAIC真係暈，牛牛應該都是集百家之長於一身，大陸野最叻就係咁做。買美股都是IB啦

正，又可以開沽

估唔到減完息果日先升

其實張圖點睇 美期爆升緊

呢到靜左勁多，市場應該開始回復正常

3個有2個係買超，今晚買升~

美期挾到咁假

升到仆街DKLM

都話，買跌點解唔買債，反正減息

你低開我今晚會買貨
屌你高開我做乜9好

琴日都爆升左 仲要好大碌棍

炒多日ino

不了
尋晚炒tsla心好累

爆升再爆跌
劇本撚又贏

話說琴晚第一次落場買美股

好玩過港股多多聲

淨係etf跳得仲快過港股啲牛熊

爬格仔好正 如果蝕又可以溝又可以擺

早知玩美股好過

利申：琴晚玩SQQQ賺左餐飯

好奇連登仔食餐飯幾錢
我平時都係賺個M記加大

一陣盤前又放下d貨，開市倒跌先入貨

尋晚引牛，炒底何其精彩

過千又一餐飯 10$又一餐

我琴晚係佢宣布減息果下買

30秒左右冇左200美金到

即刻屌出黎 之後諗放係到算 反正唔你牛熊

之後過左1個半鐘就有賺

最屈機係etf可以做到好似牛熊咁 唔好太高追基本都唔會點輸

我平時都係賺個杯麵

美國肯停工未

我平時贏開支可樂
輸開部ps4 pro

reddit班友做乜係到捐錢

總之有賺就好啦 爬格仔

又唔係好多時間 又唔洗好似仆街港股牛熊咁

相對比老散公平啲 唔會咩都冇

買個牛熊貼價要爬格仔都分分鐘咩都冇曬

Etf又唔會 最多溝溝佢

有錯屌細力啲

資金控制 應該幾多
假設3000美

如果琴晚反手玩埋TQQQ又多餐

不過都係算 唔貪心同埋就收市

唔想放過夜

咁係咪IB平d?

但ib好似可以借多d錢

利申，睇住牛牛串流，IB買賣

支500點k

呢個關頭借錢玩好危

除非你係買債

唔係好似琴晚咁 一夾你就⋯⋯⋯

平時扣埋手續費打和就算

係幾好玩 今晚一定要跌

原來而家除外VOO, SPY, IVV外，又多咗隻SPLG，35美金一股，比VOO SPY IVV 下下2,3百美金可以更有效減少月供供剩買唔足一股既金額
不過沽盤每股要比既交易徵費就自然多咗，但對你唔係一炮過沽成萬股應該分別唔大

手續費幾多

今晚應該會升

我覺得唔好玩前果一段

好痴線前果1-2個鐘

今晚TQQQ

牛牛我好耐之前試過下，發覺佢冇得做 debit spread, strangle 之類就棄已放。

而家情況點？

尋日逃生後去左沖涼，出返黎就暴跌左500幾點~

1美金1次用牛牛

IB冇25000美 冇得daytrade好似

個個睇跌大戶賺撚？ 小心

今晚牛軍可以入場

同去玩輪盤
淨係得number買都夠薑大大力買一樣

我係買完SQQQ知後狂升果段
之後睇youtube打機算 等溝
點知跌返 賺左就放了

其實平時美股係唔係都跳得咁快

定係淨係呢期先係咁？

無玩呢D唔識

有無巴打今晚all in HTBX
佢要增發一定會炒上一蚊先

咁你要祈禱美帝大爆發

停工 sqqq fatfat

下下玩到3倍 一陣恰撚著左就大獲

其實一停工就好難搵位置復工
除非話係緊急物資生產果d

美國唔會停工，應該會按新加玻日本做法

唔等錢洗味放係到先

ETF又唔係牛熊

啲人下下都牛熊仲誇啦

大家決定行邊條路先 (why not both)

投資型
揀幾隻穩陣好公司，買股票長坐，唔好理短期波幅震盪
收息賺價
輕鬆同長遠大賺

進取少少可以定期 weekly 或 monthly sell covered call 降低成本
大跌市前入protected put 或 put debit spread 降低成本
假以時日你嘅股票成本已歸0，你可以笑看千升萬跌都唔會驚

投機型
超短線買賣 call put，day trade 為主
轉身要快，止蝕要快
當你master 到 tqqq 嘅 call put
你會發覺個世界慢咗

利申：
上星期五 aapl call double
星期一 aapl call double
星期二 nflx put double

唔好貪，唔好fomo，一日一double 就算

tvix 有溢價同埋唔跟vix 走勢走
太難玩
長玩係冇可能贏

淨係講login已經柒下柒下

咁老定

ib 買報價真心有D貴

呢刻一定係v
但唔洗咁急諗買貨啦

一黎唔等錢洗 二黎入個價位唔算高

點都會升反去 由佢啦

之前玩牛熊屌佢老母一野冇左8000蚊

美股etf好啲

巴打你係唔係睇到世界越黎越慢

分段入貨
平均成本法

高級少少可以sell secured cash put 去入貨

我都係咁諗 我等緊dis分注買

我之前玩恆期option lp
呢d已經冇咁激
唔輸時間值呢d易走好多
下下all in 同唔識cut gain loss當然唔得

dis 前景好暗淡下
唔好諗佢會好d

暫時未

Dis 落到100蚊再諗

佢個DISENY+好正

我覺得佢會砌低NET

佢啲片仲要有FOX 到亞洲地區一開

應該數銀紙數到手軟

有錯請更正

同路人

而家暫時用33%~50%做投機
淨係而家炒向下

到咁上下疫情開始受控就開始入正股投資型
預算70~85% Max 分批入
10%-15%左右會買put大市做對沖
高位入、隨時CUT

你應該考慮下係佢上軌道前要用幾多錢同時間先搞得掂
apple tv+都燶燶地
同埋換左ceo 係樂園派既
好大機會會改變之前ip 行銷既大方向

科技類黎講個人只LIKE amazon 同google
apple已經冇咩吸引力感覺上
至少響創新個方面大不如前

其實我長線有興趣美帝工業 (非軍工) + 美帝食品生產
有冇巴打呢2個cat 都有睇開

Apple TV就算鳩數啦 咁廢冇野睇

但係佢大路都係會發展串流啦

如果唔係曬咁多錢收購FOX做咩

啲IP咁多 應該都唔會點改動

淨係marvel 星戰 見到都濕曬

不過我都係想佢100先開始分注入

唔係跌到落86就hihi

Apple 轉型賣service iCloud Apple TV arcade AppStore 點會唔吸引，如果apple tv搞得成埋Netflix

人造肉 好似好炒得

Starfuck 準備賣

其實只係手機無咩突破, 基本上所有牌子手機都一樣
mac bk同周邊仲有空間

Tesla好高 有懼高

長遠直頭無敵啦

係驚呀iron man會死姐

佢又唔係咁健康咁 又成日隊草

咁你要考慮下elon musk如果唔再打骰
tesla 會唔會仲有得新突破

佢靈魂人物黎 一香間野應該玩撚完

呢排應該好多人炒即日 又玩option咁賭我見

我等緊跌多啲先落場 長渣

個人睇法

amzn 係好，但佢嘅好，已經反映咗
股價升咗千倍
將來只會慢升
除非佢有另一個值得升千倍嘅項目

但由於佢夠大，有錢收購有潛力嘅公司，所以佢唔會死，除非大trend 轉咗而佢又轉身太慢

msft 都係夠guts 轉身cloud business model 先重回top 科技股

tsla / spce 個願景有排先實現到，所以係potential 千升嘅公司，但風險係做唔到個願景而收皮

成個倉得返tesla spce 同v

應該唔會有

變到衰過apple 好快玩完

所以求神拜佛佢唔好咁早香

樓主可以放係post#1

elon 只會玩spacex
tsla佢玩厭了

呢排佢玩電池同太陽能

佢真係痴線佬黎

呢類野全部serve緊佢去mars個plan...
所有真心好癲同好偉大嘅願景

其實買肉肉做長遠投資個啲巴打有係睇過consumer report同trend report

外資今日終於唔出逃

佢真係上市好撚大鑊
amazon都唔夠佢玩

因為大股東好似唔係佢

係NASA好似係

美期好強

今日會唔會千升

有機會

美股又發癲，好彩仲有貨

420.69

SpaceX 上市，賣樓加借錢all in

係升呀

今晚升定跌？

人造肉 OR 人造海鮮夠哂可持續
都好多人玩緊
誠哥都投資人造蛋啦
只要冇食安信心問題既話

個定位係SELL 平過傳統肉+環保(減溫室氣體)?

素食加環保

係貴過傳統肉

定位應該係解決人地糧食問題

千升，千跌，千升，千跌，千升

似升

好似好撚強今晚

我諗緊假如貴過傳統肉我又無環保呢個概念，咁點解/點可以吸引人去買

完全係撚狗市

先升後跌

直覺

連登仔為左瘋狂

我都諗緊玩唔玩昨日果招，盤前放，1點先再撈

期升到500點

其實美股仲Chok過bitcoin係咩玩法

TQQQ 追入，收市GG

尋晚減息唔升反而今晚升 唔通真係大戶震倉?

又嚟啦
升！
跌！

昨日比低位昆貨嘅好慘

唔計唔想知輸左幾多錢丫

日日升完就跌 阿婆都識玩

呢個真
計咁多為乜 都係傷心

all in tqqq

賭錢post

長揸睇unrealised P&L咪得

忍手
忍住
盤前唔好多手

個市真係撚狗

隻ino真係有人手多接8.x貨

比我綠番幾日好唔好

素食者個market唔太主流
除非要用d時間去教育下消費者素食既好處
可能係健康同食物安全果d
引多d人食素食+人工素肉先得
唔係既話好難谷起銷量

硬淡表示嚇我唔到既
到時又係引人撈貨之後直插

唔撈，唔信升1200

如果高位put就唔驚，仲大把水位

升多啲呀求下你